聽日好可能係呢場運動既轉捩點，今次真係唔可以輸！懇請車長與公務員同行！

如果聽日示弱 士氣一定低落
今次唔輸得架

推